英國宣佈若BJ有不測 Dominic Raab將就任Acting PM

兩件都奶共

若Dominic Raab有不測 邊個將就任Acting Acting PM?

係BJ 不測Dominic Raab 做acting PM

叫ORDER個阿狗做啦屌